[反加泰集會] ON9仔，你知唔知撐加泰係以歐盟為敵

由歐債危機，歐豬五國開始
本身已經開始動搖既歐盟
當時已經大量討論緊歐盟分唔分南北區
甚至歐盟解體
你班仆街係咪失憶唔撚記得2014歐盟點解無出過聲幫我地？
老閪都知EU內部已經好撚多隱憂
2014仲有蘇格蘭獨立公投
2017加泰獨立公投，EU大佬德國個時直頭唔撚撐
你就知地區獨立威脅住EU
撐你老母臭閪呀？
到今日brexit單野已經煩撚到仆街
仲要未知後續會唔會引發脫歐潮

到香港要爭取老美同歐盟支持打中共
老美撐緊喇
你班on9撐加泰搞鳩歐盟
老美一個人打中共？
你估你香港重要得過成個歐盟？
美歐聯合作戰打中共
會為你香港放棄EU？
On9就返去睇歷史書先喇

而家梁家傑去歐洲游說緊，如果人哋覺得我哋搞亂人哋國家嘅，人哋點解要幫我地

獨立同自治你分得清未
香港普選有基本法做憲制基礎
加泰獨立係違憲

55